# リンク
## 連絡先
* Discord: `yude#3205`
* メール: [i@yude.jp](mailto:i@yude.jp)
* Keybase: [yude](https://keybase.io/yude)
* Instagram: [yude.jp](https://instagram.com/yude.moe)

## Twitter
* [@yudejp](https://twitter.com/yudejp)
* [@yudete](https://twitter.com/yudete)
* [@yudekey](https://twitter.com/yudekey)
* [@yude_jp](https://twitter.com/yude_jp)
* [@yudetex](https://twitter.com/yudetex)

## ゲーム
* Steam: [yude (id/yudejp)](https://steamcommunity.com/id/yudejp)
* Minecraft: [yude](https://ja.namemc.com/profile/yude.1) リンク先: NameMC
* osu!: [yude](https://osu.ppy.sh/users/4617937)
* VRChat: [yude](https://vrcprofile.com/p/yude)
* itch.io: [yude](https://yude.itch.io/)
* AeriaGames: [yudetex](https://www.aeriagames.com/user/yudetex/)
* TINAMI: [yude](http://www.tinami.com/profile/349313)
* Blizzard: yudetex#1559
* Malody: [SeikinTV](http://m.mugzone.net/accounts/user/354775)
* Factorio: yude
* ハンゲーム: [yude1119](https://mypage.hange.jp/profile/index?mid=yude1119)

## 配信
* YouTube: [https://www.youtube.com/c/yudejp](yude (c/yudejp))
* Twitch: [yudejp](https://twitch.tv/yudejp)
* Mixer: [yude](https://mixer.com/yude)
* 哔哩哔哩 (bilibili): [yudetex](https://space.bilibili.com/446089772)
* Dailymotion: [yude_point](https://www.dailymotion.com/yude_point)
* Vimeo: [yude](https://vimeo.com/yude)
* ふわっち: [yude](https://whowatch.tv/profile/w:yude)
* Spotify: [yude1119](https://open.spotify.com/user/yude1119?si=mkpe_gHjSjatWcstDWkKbQ)
* Omlet Arcade: [yudete](https://omlet.gg/profile/yudete)
* Caffeine: [yudete](https://www.caffeine.tv/yudete/)
* DLive: [yudete](https://dlive.tv/yudete)

## 開発
* GitHub: [yudejp](https://github.com/yudejp)
* GitLab: [yude](https://gitlab.com/yude)
* Qiita: [yude](https://qiita.com/yude)
* Indie Hackers: [yude](https://www.indiehackers.com/yude)
* Makerlog: [@yude](https://getmakerlog.com/@yude)
* ProductHunt: [@yudete](https://www.producthunt.com/@yudete)
* Coderwall: [yude](https://coderwall.com/yude)
* Crowdin: [yudete](https://crowdin.com/profile/yudete)
* Greasy Fork: [yude](https://greasyfork.org/ja/users/217626-yude)
* Stack Overflow: [yude](https://stackoverflow.com/users/11435653/yude)
* Chocolatey: [yude](https://chocolatey.org/profiles/yude)
* AtCoder: [yude](https://atcoder.jp/users/yude)
* Cent: [yude](https://beta.cent.co/yude)
* Minds: [yude](https://www.minds.com/yude/)
* npm: [yude](https://www.npmjs.com/~yude)
* Launchpad: [yude](https://launchpad.net/~yude)
* Zenn: [yude](https://zenn.dev/yude)

## 創作
* note: [yude1119](https://note.com/yude1119)
* pixiv: [yude (ID: yudejp)](https://www.pixiv.net/users/17036889)
* Sketchfab: [yude](https://sketchfab.com/yude)
* RESUME: [yude](https://www.resume.id/yude)
* 小説家になろう: [yude](https://mypage.syosetu.com/1084596/)
* カクヨム: [yudetex](https://kakuyomu.jp/users/yudetex)
* ニジエ: [1390736](https://nijie.info/members.php?id=1390736)
* Iwara: [yude](https://www.iwara.tv/users/yude)

## 記録
* Reddit: [yude1119](https://reddit.com/user/yude1119)
* ブクログ: [yudetex](https://booklog.jp/users/yudetex/)
* Annict: [@yude](https://annict.com/@yude)
* Kitsu: [yude](https://kitsu.io/users/387191)
* MyAnimeList: [yude](https://myanimelist.net/profile/yude)
* 進捗ノート: [yudete](https://shinchoku.net/users/yudete)
* goodreads: [yude](https://www.goodreads.com/user/show/96709284-yude)
* Twilog: [yudete](https://twilog.org/yudete)
* Know Your Meme: [yude1119](https://knowyourmeme.com/users/yude1119)
* Imgur: [yude1119](https://imgur.com/user/yude1119/posts)
* Libre.fm: [yude](https://libre.fm/user/yude)
* Chordify: [yude](https://chordify.net/profile/5d57fef4786de0450000db60)
* Broadwise: [yude](https://broadwise.org/u/yude/)
* Togetter: [yudete](https://togetter.com/id/yudete)
* フォト蔵: [yude](http://photozou.jp/user/top/3240087)
* playrack: [yude](https://playrack.net/!/yude)
* ErogameScape -エロゲー批評空間-: [yude](https://erogamescape.dyndns.org/~ap2/ero/toukei_kaiseki/user_infomation.php?user=yude)
* はてな: [yudetex](https://profile.hatena.ne.jp/yudetex/)

## チャット, 通話
* Skype: yudecchi
* LINE: [無料通話・無料メールアプリ「LINE」の招待が届いています](https://line.me/ti/p/U9r3ZUhimO)
* Fleep: yudete@fleep.io

## その他の SNS
* Disqus: [yudejp](https://disqus.com/by/yudejp)
* Myspace: [yudejp](https://myspace.com/yudejp)
* ASKfm: [yude_point](https://ask.fm/yude_point)
* Irori: [@yude](https://irori.app/@yude)
* Quora: [yude](https://jp.quora.com/profile/yude)
* Weibo (微博): [yude1119](https://weibo.com/7196958135/profile)
## Fediverse / ActivityPub
### Misskey
* [misskey.io/@yude](https://misskey.io/@yude)
### Mastodon
* [@yude@don.yude.jp](https://don.yude.jp/@yude)
* [@yude@mstdn.jp](https://mstdn.jp/@yude)
* [@yude@mstdn.maud.io](https://mstdn.maud.io/@yude)
* [@yude@pawoo.net](https://pawoo.net/@yude)